做香港人有咩意思？

年青一代好多結婚後都無樓住
唔係個個都做到專業人士，人工唔夠生活，日日ot .
大家要明白如果大家都係紅蘇綠眼條命會好好多

不要說了